我真係服撚左C朗

最尾一分鐘set球咁撚靚既波 射球12碼靚撚到 叫小花迷情何以堪 真係幾憎皇馬都無得唔服佢

尾機

救到都無得救

射12碼有咩好吹奏

最尾一分鐘 關鍵球 少d心理質素都收皮

佢球set 波唔撚靚？

美欺射會炒飛機

小花成日炒12m緊係唔吹奏啦

係勁就一早入啦 主場輸3球仲打哂飛機

agger 同埋祖記班友好似係到trash talk

仲要成場跑上跑落 角球返禁區頂波再跑反擊 小花應該散緊步

成場插左咁多下水 淨係呢樣小花都追唔到

難以想像心理壓力有幾大

點都好過死疤狗啦屌你老母

呢種情況小花撚敢大力抽角咩

小花12碼都唔識射
咪又係比係花迷含吹奶啜

跳到勁撚高set入中間
12碼射右上死角 睇bt sports 謝拉特都話佢勁

插水個d係柒 但事實係C朗關鍵時間做到野 其他球員得唔得?

啱啊，咁小花算唔算勁啊

咁唔勁都好過啲人唔入掛

系

咁大壓力都有膽射死角真係好波

美斯應該set唔到岩岩球波
應該連搏十二碼既機會都無

心理素質好呢點絕對係不容質疑

仲要大大力

垃圾疤訓唔著呀

博咗成場
最後仲要set球靚波
咁大壓力下仲bam落去
射球靚波 捉到路都救唔到
真係服 球王

美斯係屋企食緊薯片炸 仲話球王

12碼咪又係禁區tap in, 唔計

作為拜仁同車仔迷 真係即刻同左洛賓當年3亞個幾球十二碼比

有幾難想像

小花都睇緊埸波應該都打爆左電視

好撚大 踢過下波都知

我睇佢射都有壓力，最後關頭，入就救世，唔入可能輸埋
咁都無壓力

對面打少個
唔入踢加時
自己嗰隊踢加時好少輸，皇馬體能好
加時對皇馬絕對有優勢
壓力係好大但唔會想像唔到

你話臨尾互射十二碼
仲要唔入即輸就真係大到想像唔到喇

其實一世人都感受唔到佢個下有幾沉重

幾萬名球迷 記者 加隊友教練 講緊只係在場

仲有名宿 全球收睇緊既球迷 死敵

之後仲抽角入 諗唔到有邊個心理質素好過佢

佢踢咁耐波唔會

服撚左佢

讚佢比做到波好過啦

12碼咁易射都吹奏

心理質素呢點無容置疑
不過壓力係咪大到想像唔到我又覺得未至於姐
除非係皇馬打少個，咁就真係壓力爆燈喇

你叫食梗lays 睇緊埸波既小花點落台

踢比賽感受過 個種壓力係腳軟 震哂 最後冧射個下腳軟唔入

Btw佢射果個係角黎咩

其實佢入左個下我都幾鄧祖記唔抵 不過有乜計 人地就係有個咁既球星

朗

球證都緊張到癲 何況佢

祖記全場踢得好 皇馬踢到一pat屎
尤其卡華積 連卻老都唔掂
呢場比C朗救多次 但再係咁下場都未必救到

佢嗰下彈跳力
同埋set到個咁靚嘅波，唔係犯規嘅話都應該入九成
呢下真係轉捩點

屌你 係電視睇緊都緊張到心臟病啦 何況係踢個個

係咪一扭N個再入12碼先？

你下場4強可以示範下

33歲人90分鐘仲跳得咁高仲有咩可以挑釁

挑剔

依d野我大佬美斯會做

想睇迪斯高對C朗 迪斯高琴日又係好撚勁

D心理壓力咁大，仲可以大大力抽掛網

卡華成場表現真心唔差 係矮啫.....

係 拍埋矮成個頭點頂

佢頂唔到反而無乜野 呢樣係拖舟問題
但傳失左咁多球 你係唔係認錯第二個

美洲國家盃

炒完之後：我唔踢啦

積仔算係咁啦，兩個中堅加米路第一球自爆再加keyword先係重點

我睇自己嗰隊球球十二碼都緊張到心臟病發啦
就算唔入都唔會即輸
蛆記打少個，之前跑動又多
蝗踢加時不嬲都冇乜問題
加時都應該係七三，甚至八二
同互射十二碼仲有段距離

唔係話呢球壓力唔大
係未至於去到窮途沒路想像唔到嗰種姐

你啱 如果場波係輸緊1-4既話 咁就真係壓力之顛

呢個moment邊有人諗咁多嘢

又點wor 遲下咪又係會比利炒

所以呢？

幾個mark佢一個，個陣仲要喺咁斬入去，根本上全隊得佢一個頂到

最後嗰球都係佢set落嚟

你柒少陣啦

你俾第二個驚到腳軟啦 根本成個感覺就等於互射十二碼最後一腳

講野咁撚低質既

.........

睇多次真係痴撚線
成支火箭咁撚樣
話埋比你聽射右上角都應該冇人救到

所以你心理質素一流，好過球皇

你咁樣斷章取義我都冇嘢好講嘅

見到C朗行埋去 你個心會知佢都入左99% 相反第二個球皇行埋去 你會諗仲好有機會打加時

咪係
入就即時晉級，唔入落加時就好多變數，仲講乜野七三，八二波

嗰種心理質素同氣場應該係現役最強

呢d情況你都覺得唔大壓力，我就真係冇嘢好講喇

最衰牙朗冇帶計數機，如果唔係壓力就細好多啦

你睇番佢個人精華再講 呢場奧利華無視左好多球身體接觸犯規啦已經

邊隻眼見到我話唔大壓力

夠膽射仲要大力抽，好癲

我見到佢震

例如...足球上帝?

整個壓力值表，有%嘅，咪唔洗嘈大壓力、好大壓力、極大壓力囉

比較下姐
咁平時射十二碼都係好大壓力架啦

上場球倒掛都已經睇到嘩嘩聲 今場又救世界 皇馬無左佢真係甚麼都不是

Set得靚，個12碼直頭無得救，火箭咁

今場祖記踢得好=值得出線

首回合, 唔計

唔講以為條乜鳩南投係踢開世界盃

講事實分析下比較下咁姐
又冇話呢球壓力唔大

認真respect
大心臟
利申:小花迷

2大球皇都勁
小花踢我車出局 我心服口服
但係C朗關鍵時間真係盡顯身價

望下琴晚小花 同今晚既我朗
真係高下立見
C朗

唔講以為上場皇馬冇贏波

d人永遠淨係睇次回合就話邊隊應該出線

又靠十二碼

朗》美斯

朗好有領袖風範

牙朗

唔講技術層面，心理上牙朗比小花好得多

懷疑呢個post會比人反cup bin c

咁施丹世界盃決賽12碼咪又係笠射

呢個仲癲啦

12碼唔計架。。。

其實祖記兩回合都打得好好
第一回合係輸俾C朗 冇得好講 佢係球隊一部份

利申意粉

Penaldo

曲到直
射十二碼球王
賤種朗迷仲有咩可以丁

又係嗰啲比較黨
大佬呀，勁咪勁囉，係都要拎人嚟比較
明知兩條癲佬都係勁，仲要下下比
你哋攰唔攰啲呀？
利申：本身唔鍾意牙朗串串貢，但係睇佢季初到宜家，真係好撚痴線

無呀，四強見啦咁

其實十二碼真係冇想像中咁易
當年學界互射十二碼
勢估唔到到我射個陣係會咁淆
最後腳軟奶力射正中間炒左
出局

今個禮拜黎講屎朗係勁過美斯既

但set球+入球十二碼都好吹奏

美斯場場入free kick 巴迷都無學你地班柒頭係度打飛機啦

你都on9, 攞學界十二碼同頂級聯賽十二碼比

咁文素基治咪球王中既球王？打籃球咩依家

set到就代表勁？咁希古恩廢明奴咪球王中既球王？

呢個不嬲痴線

最後階段，普通人求穩陣只會射地波或者中間，佢敢怒抽右上真係服

我意思係學界都已經咁大壓力
歐聯個種壓力更加想像唔到
係咪有咩誤會？

😂😂😂😂😂😂笑4

今場阿朗用曬某球皇做唔到嘅野（頭鎚十二碼）黎贏波

咁C朗都做唔到球皇個d一扭十既 無可否認既係C朗頭鎚無得頂

我只係想表達花迷唔好成日將小花果度當係玄門正宗，關鍵時刻能夠拯救就係好波啦

好撚型

話球12易入果啲咩人嚟

C朗好波毋庸置疑

睇佢果球12 行緊去每步都好實咁 好痴線

我自己都踢開波，呢個時候射12 碼，好多人都會揀地波，唔會拎咁盡，主因係驚飛機，但阿朗都咁有信心射死角掛網...真係少d心理質素都收皮。

岩，而且一般龍門落地慢，十二碼射地波較穩陣不無原因

利申：美斯十年忠粉

咦ching你講緊祖狗？

無扭過幾條友唔計入波

琴晚班疤本身訓左覺
見到皇輸0:3 即刻打比佢地叫佢地起身睇皇馬出局
點知要佢地捱眼訓睇牙朗做救世主

其實我本身都係睇緊拜 見到皇馬就輸想過黎睇皇馬收皮 結果

話咩73波 82波所以唔大壓力果d
記唔記得加納當年點俾蘇亞雷斯個手球踢出局
根本呢球就係一定要入
放虎歸山太多變數

其實牙朗球十二碼好似掃把腳 不過球速快到

逃税勁撚到... 唔服唔得

呢場八強ja喎 ,
12年歐聯決賽 車拜互射十二碼, 已經射失一球既情況下,
雷斯禁區外助跑狂抽右上角
紐亞射貼柱網仔
林柏特狂抽網頂
A.cole 一步助跑射網仔 仲顛啦

其實呢球雖然係最後階段, ,不過就算射失都係入加時, 仲未真.完場
射失又未去到變罪人既

加時都唔怕打啦 大把氣又打多過+主場

佢平時對住牆射波 唔好怪佢

咁射罰球佢心臟病死左

係
場場入free kick
但生涯入得40球

天天天

球12碼救左皇馬龍門一命，無呢球12碼，好難想像返到更衣室會唔會人圍

講到C朗入得少free kick咁

隊波狀態差到輸三球點會唔怕打加時，仲有首回合領先三球比人追返根本無哂士氣，係最後關頭要入12碼壓力絕對好大

咪係囉如果球12m唔入
成隊皇一家無哂士氣，祖記真係隨時10個都打贏你

定

往死裹打！

關佢撚事

呢球講真 其實真係冇乜壓力 因為對面已經打少個 又成隊老人 就算12m 唔入加時都𡁻硬你 分分鐘兩三粒
你睇c朗 射出去果陣就膽大力盪上3路就知食硬你 冇得炒

屌你你有冇睇 唔關佢事

你話射失cut廣告佢就驚

第三球衝龍犯規 撞個龍先甩手 可能我睇錯
頭兩球關佢咩事

10年前唔少

係你睇錯了
第2球我覺得應該要救到
係佢身型太矮冇辦法

加時都有作客入球
輸一追二

個個睇完佢咁射都嘩嘩聲
你竟然可以話無壓力 識波呀師兄

痴撚線，其實唔難

問題係就算加時都30分鐘打多個

咁都話易

加時仲要打多個=贏硬?
記唔記得2010世盃 烏拉圭vs加納個場加納係點輸?

我入就贏 仲要進級
唔入就要打多 30分鐘有機會輸
咁都講到冇分別
Ching 真係波台唯一sick ball

贏咁多次歐聯仲會有咩壓力
歐聯當普通比賽咁踢
我就唔撚信c朗射失會好似曼聯果次咁即喊啦

呢個真 前幾日周迎堅銀牌最尾個三球罰波就真係壓力j

講真
條賤種已經進化到咩場面都無壓力
美斯反而仲差少少

嗱
唔好誤解我意思
C朗世界盃8強開始肯定有壓力

咁放心 , 佢以後踢波唔會再有壓力

等睇葡萄牙分組賽出局
美斯今屆應該好大機會登基

重點係佢仲敢大大力省右上角唔怕炒飛機
少D信心都唔敢做

C朗呢球射失其實都無咩大不了，仲有加時
車拜呢場就真係顛
D十二碼高水準到 射失一球就冠軍byebye 都可以拎到咁盡

最大機會？即係幾多 10% 定由1%變5%

加時失一球要追兩球喎
其實好危
琴日皇馬條防線邊到守到多30min

唔易
但老實講，有可能係因為呢球唔係非入不可，佢先放心咁樣射呢
入就英雄，唔入就加時
如果呢球係0:4 , 唔入等於出局既情況下就值得讚好多

加時會發生咩事，邊隊危唔危都係未知之數
何況祖係打少個隊長保方喎，少左個後防壓場大哥
加時11打10 都係皇馬睇高少少啦

0:4入唔入都出局啦識波帝

打錯自膠
不過呢球 計情況下真係可以唔入，壓力都細好多啦

而家疤狗進化到12碼唔係落後緊入都唔計

樓上巴打講得岩架喎 呢球真係就算射失 都唔會變罪人, 立即出局

讚少一句C朗都等於反佢/疤咩?

罪人緊係出局先捉架啦
如果出左局
完場前射失十二碼點會唔係罪人

射失咪加時囉
如果之後30分鐘內比祖入左球，後防龍門無責任咩，都唔會係佢一個人責任啦，足球團體運動黎架嘛

由始至終想講呢球12碼雖然重要，但根本就無必定要入既壓力

咁希古恩就唔洗食三年死貓啦

因為大部份人唔覺得足球係團體運動，團體問責囉
再者足球無如果，西瓜入左都唔等於果場係1:0完場，有機會比人追返架，唔係單純數字加減上去

事實係輸左嗰陣你唔入嗰球就會俾人放大 變罪人

就係呢大部份人會當唔入球12m係罪人

咁係單純輸波想搵人出氣，想搵一個人認頭姐
根本就忽略左足球係團體運動，正如入波果陣，有邊個會讚下係中場擺脫對手然後交波果個？爆兩個落底出波果個？ 無後面既隊友，你finishing 100 都無用啦

點都好 如果輸波
c朗就會俾人踩做地底泥
事實係全隊錯都冇用
根本失呢d波就會俾人放大

明你講咩
但你要知佢背負既唔止係輸贏咁簡單 你諗下佢炒左會俾人插成點先